湯怡結婚咁大件事都冇人講？

立立

邊個？

冇人識嘅麥秋成 vs 死咗嘅立立

地府傳來賀電

立立嘅亡妻

臭西比人中出

望吓出面啦

屌真係唔sick

淨係得 文滙 大公 有報佢婚訊 所以唔知

藍閪無興趣知

冇講咪你..........

有乜好講呀！DLLM! 湯乜春怡乜撚呀？無人識喎！DLLM!

我們仨......畀人搞大咗

仲要有埋，同余香凝一樣
有咗急急腳搵人埋單

who gives a fuck

係未英皇特色？

分分鐘自己吉穿個套